[食煙撚入] 其實係咩吸引到你地第一次食煙?

我自己本身冇食煙, 有幾次壓力真係太大, 諗起有人話過食煙可以減壓, 差D就試左

其實你地第一次食煙係咩原因? 然後真係食過一次就煙癮完全停唔到落黎要keep住食?

唔想食既真係冇野可以說服到自己
想食既就乜都可以係藉口係理由

為左同人fd

型

真係壓力

生理上食煙個腦會缺氧無諗咁多野

心理上食完覺得噴出黎個野就係噴左啲煩惱咁

不過介得就介啦

返地盤返到好撚大壓力
搞到放假過馬交賭錢食煙去舒壓...
但都係三支收皮,唔想食咁多
未上癮,唔會話唔食就心癢癢

根本唔會減到壓
只係多個藉口出去透下氣

食煙減壓係真 起碼有樣野稍為令你分左神先
嗰段期間易過啲 況且入面嘅成份真係會令個人短暫放鬆
唔會誇張到食一枝就上癮
我覺得你會長期主動keep住買先叫上癮
醫學上定義係3個月完全無吸過任何煙先叫戒咗

肚餓咪食囉

我賭錢係興趣...唔會大壓力